坐坐下又5點

ching日日都咁
其實你每日返工返幾點

訓左去邊？

浮浮您好

留名6點你開post做＃2

唔洗返學咩

小紅

hello

潛咁耐 溝到仔未

溝到

有仔就收皮啦

哈哈 你想要仔咩

想要女

日日係屋企識唔到女

點先識到

返學

跟你返

幫我做埋功課

幫你溝埋仔

好啊

想識大隻靚仔

你中途轉基 可能即刻搵到另一半

我係基既一早搵到啦
成日出街畀仔昅

哈哈哈哈哈哈 你一定係0仔

我後面仲係處 將來都會係

明明前後都係

唔好踢爆ok？

我都知咖啦

又恰毒撚

走左幾多堂

驚自爆唔答

你如果有左女咪冇post好開

有女就陪女啦 仲上咩連登

我錯

如果有男朋友都唔上連登

溝仔未

現實識嘅話，忍住唔同對方講淫嘢好辛苦

溝到咪點講都得

慣咗喺連登狂講，搞到覺得現實識嘅異性傾計好似好悶

不如放棄形象啦

現實識嘅男仔唔可以咁快講淫嘢架

點解

你咁快俾佢知道你淫底，唔好囉

有咩唔好

你係咪慣咗上網識人

現實識唔到人

同學呢

冇

唔會做project嗰啲？

真毒自己做

咁有時點都要幾個人一齊做

有就唔叫真毒啦

死毒撚

咁你冇啲project一定要分組做咩

信佢一成 雙目失明

坐坐下又6點

真

浮雲偽毒

信㗎，佢日日咁叫春法

永遠係單丁嗰個

紙皮仔

佢痴左線

long time no see,how are you?

偽毒

bad

希望佢快啲搵到男朋友

女

非基

手快打錯

明明就係你自己好想

當然，我係想

識我

女同事呀

你應該細我3 4年

鍾意咗女同事？

係

冇咁多

之前有個男同事都鍾意我，我

你明明36

應該有囉

但係女同事主動買野俾我食

信我啦 冇咁多

咁點解冇機？

你驚自爆唔留tg

我毒撚唔知點追

唔好咁chur，但又唔好太冷淡 加油！！

原來係老女人 唔怪得咁淫

未到25歲 唔算老

tg我未

直接同佢講 are you free tonight

added日日send j圖俾你打飛機

梗係唔得啦

屌 咁好後生姐

你話我老

t咗啦

拎左佢wtsapp又唔知點傾計好

浮雲真毒變偽毒了

咩都傾下 但係唔好hea覆佢

想j你

估錯🤭🤭

一路都真毒

你幾多歲

14吋腳毛 岩唔岩？

18

想奶

38得唔得

姐姐 我岩

鐵釘咁硬

我要叔叔

想含

好彩女同事都大過我

沒精 不過有油脂分泌物

人哋當你dee dee

我射落去咪有

一世打飛機

大過你

有冇30

咁又冇

差一歲咁囉

屌 班友真係唔開post

咁你快啲開

唔開 心情唔好

開左就好

掛住佢
星期一二我又唔返工
星期三又想射波
做男人 真係賤

唔係呀

賤

我認

做人本身就賤

做男人更賤

歪要咁喎

賤男

想拍拖

我點知
俾佢溝左我囉

生完日再話我知

我26咋
年頭生日

又話差30歲一歲

如果咁快30 我會想死

你鍾意30歲？

你又唔係30